实现汤米猫学说话的demo，即实现变声功能。

    开发者说：自己经常来看code4app，看看有没有新的功能代码分享，受益很多，也学了不少东西，在此感谢code4app上能热心分享的开发者，最近要最一个项目，发现code4app上面没有变声方面的代码，在其他途径下，成功完成了此demo，当然很多取之网络，后来发现网络上已经有类似的，不过有延迟，嘻嘻，我优化的还好～～～不过也有不完善，欢迎各位拍砖～ 有静默检测，不说话时候停止录音，用到sclistener来检测麦克风，用dirac3实现变声。
